40年後的你

40年後，你的父母親戚一個二個都離你而去，連偶像例如高比Lebron，C朗美斯都不例外，我都唔敢想像果陣時我地會有幾咁傷心，彷彿世界末日咁
有無人可以分析下可以如何應對

推